【印傭都笑鳩你港豬sosad.gif】香港仲垃撚圾過印尼…印尼宣佈調查警暴

印尼多地「反惡法」示威持續，其中蘇拉威西省肯達裡市（Kendari）週四（26日）的示威先後造成兩名學生身亡，為爆發示威以來首批死亡個案，國際特赦組織指警方濫用暴力，促請當局展開調查。總統佐科呼籲警方克制，並宣佈會就兩名學生死亡展開調查

港豬好撚柒 比共慘黨當豬咁統治

香港個政府不堪到咁

香港人要行動啦
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

連印尼都不如

印尼示威
警察陣式裝備落後過香港
水炮車又廢
又冇咁多資源清算捉人
政府又冇錢派畀黑社會藍絲幫手
抗爭者又勇武過香港就真既

印尼總統人民選出黎嫁

木奠話閂新屋嶺，我個人認為係佢收到風打死人或輪奸/雞姦人。

929 101

其實依家印尼政府好大壓力，首先呢兩三年開始多政治動盪，5月份大選後已經引起示威衝突，之後到西巴布亞種族歧視搞到西巴布亞大暴動，之後到反惡法學運，現任印尼政府承受好大壓力，因為反抗太激烈， 反對黨都喺度蠢蠢欲動， 仲要有一啲激進伊斯蘭教組織喺度等時機， 佢冇得唔讓步。

但呢啲獨立調查好多得個講字， 唔知今次係咪啦， 印尼的示威如果變成衝突基本上每次都有人死， 佢哋啲民眾都麻木咗。

好似有位印傭姐姐逢星期日都會落場記錄香港示威？
識當地語言一定知得更多 想知有冇野可以向印尼抗爭者學習

印尼popo其實係狼過香港popo，因為佢哋唔狼啲，自己就會死，水砲車就唔知係咪廢過香港特製嗰兩部，但都射死過人，裝甲車就....多數用嚟做交通工具接送球員入球場。

其實印尼啲防暴嘅裝備唔係雞，但訓練就唔知，只知郁啲開真嘢， 對住普通足球流氓都係咁樣。

本身佢地國家既人打交當食生菜

印尼個總統一聞到鑊氣, 即時籲警方克制, 仲宣佈會就兩名學生死亡展開調查, 而香港件特首唔單止縱容警察濫權濫暴勾結黑幫, 仲諗緊點樣擴大警權繼續打壓香港人, 林鄭以為自己一邊暴力打壓一邊做公關show就可以改變民意, 明顯五大訴求缺一不可唔單止係口號, 更係香港人嘅共同決心, 林鄭繼續扮盲與民為敵只會係一錯再錯無限錯落去...

呢幾個月我仲成日話香港警犬淪落到東南亞等級
即係出左事你都寧願唔報警個種
但原來已經係東南亞都不如
質素係唔係已經跌到世界級谷底？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

所以話 民主係幾咁重要

印尼邊可以同香港比，香港人再激進d都比和理非鬧，印尼再激進都上下一條心